求推介) 啱女人用既電競滑鼠

想買滑鼠俾女朋友 但買過好多款電競滑鼠
一係就太大舊唔啱手形 一係就太重玩fps轉視角好撚難fing
而家用緊普通文書用既無線滑鼠 隔離冇制好唔方便

最好就輕d細舊d隔離有制既 唔該各位清

G102

條女都係打機識仔，咁做即係助長佢做雞比帽自己戴，樓主請三思

係黃金百幾蚊執個咪夠用

多謝提醒 不過應該唔會

thx ching

巴打我平時都打開機 隻手比普遍女仔都細
都搵左好耐電競Mouse
我用緊Mionix牌子Castor型號 買左都成年
好推薦比你女朋友 好用 唔太重 又岩細手 側邊都有制
你試下去睇
我係2000fun試加買 廢事比人話打手

之前我都用緊垃圾文書mouse 但發現打機隻mouse有delay 頂唔順

steelseries隻rival100 夠細隻又平

G pro fk2 za13 rival 110 其他真係不了

Rival 700

Ss個堆都埋用

g303

女人就唔好打機啦

女人岩用既震蛋得唔得？